係街打交 最重要係？

身高 磅數 膽色？
膽色就一定要架啦 你地覺得身高同體重邊個重要d

武器

大前提係雙方都赤手空拳

所以有武器好重要 大家都赤手空拳之下

打開拳

一膽二力三功夫

膽

係街打交。。。仲要空手。。。。

頭髮長唔長先 指甲長唔長都有影響wo

事關我冇連登仔米八咁高 打算增下磅同學拳
唔係日後係街度同人嘈起上黎都冇d揸拿

呢樣一定啦 如果佢係第一 咁第二？

陰毒 攻佢弱點又贏交又唔會打死/傷人

逃走路線

學咩拳阿 係街 學最快令武器

練命中率好過啦

淆字我唔曉寫

隻抽啦屌你

認真討論 用埋武器分分鐘對方即刻報警
打拳頭街就好小事唔會咁易告呀嗎

你有心理準備比警察拉
比人拍上網

唔怕有案底

緊係觀眾啦問

我都認真

打交 未二個一齊罰錢

冇咩野 最重要你比人打中過 就得

錫春袋

真心一問 以前香港地應該唔少人打拳頭交
係街度嘈幾嘈 但以前係咪都咁易會比人拉？
定因為而家容易比人影低先多左咁多

鍚佢春袋

好似有d經驗wo ching
係咪唔會咁易就又告又留案底

仆街啦你

最緊要跑得快

差佬會來調和，唔係死人重傷既唔會落簿

最緊要大聲

事關我脾氣好差 對住d盲毛廢中 支那人
尤其搭地鐵個陣 好似燥狂症咁

最重要係 夠唔夠疊馬

一定係跑得快

呢樣都真

視前途如糞土嗰個贏

條街

對手

先下看快為強
第一拳就大力ban落塊面度
Ban完就即閃
對家冇仇報

腹肌

你要真係打 就要預左留案底
唔係既話都係推下就算 好似唔當打架

咁個d古惑仔贏硬冇得輸

我覺得係身型同體能
有人天生係捱得打已經贏一節

最緊要有份執著

上面有巴打話唔會咁易開簿落案
但又有人話會留 好亂呀

唔顧後果嘅話李小龍返生都唔係對手

true

你下下挑人機，怕既我諗唔係有冇案底
你怕既應該係會唔會得罪個大支野
人地拖幾十人復你桌好過

佢地黎之前你地打完咪未必會搵你
打緊果陣差佬已經到 點會唔拉呀

一拳 快

一定係腹肌

保護下陰
比人踢中下陰即刻輸晒

利申: 中學打交專踢下陰

係街打交，最緊要係膽識，咪L一味鬥大聲鬥惡跟住又淆底兩個都唔敢出手
學似奔雷手文泰來話齋：「打啦，好悶呀」

我又未去到咁 我唔會主動搞人搞事
除非人地撩我搞我先

打親交
唔會win左罰重d

打完同對家講 報警lo 一齊罰錢 有案底 一齊有

多數對家都算

我冇經驗 我阿叔 比個 帶四眼 高佢一個頭 操哂野

打到眼鏡又爆又出哂血 就係兇完 冇事

我都撈過幾年街童
老豆講，唔係太大件事既係唔會開file
你估班大sir 真係跟足手續咩

想當年我仲讀緊BAND 3中學 有條MK拎狗咁拎我, 話約我隻揪 佢以為自己有腹肌就好拎好打 (但其實我當時己經舉左兩三年鐵,一直有飲奶粉 不過我BULK緊, 即係夜神起義 Bane 果種大隻型 所以D肌肉線條未現到出黎) 我D 毒拎FD 嚇拎到標尿 「唔好同佢打呀, 佢有腹肌架」 「你痴左線咩, 你見唔見到佢幾咁FIT 呀」 我心諗話你怕你嬲 有腹肌唔等於有力量 我笑笑口咁答應左條MK 放學去籃球場打過 fast forward 去到決戰時間 成班同學企哂係側邊睇 佢就除左件校服 成個小丑咁係到谷佢果幾舊腹肌仔 見到成班以為佢好好打果個情景,我真係快忍不住笑 雖然最後佢打到我HiHi, 牙都甩埋 但完全同腹肌冇關

一拳打落去隨時死人 你想像唔到d人有幾廢

笑左都岩既 而家班仔咁鬼瘦骨嶙峋

同埋最主要係香港人太細膽

講錯 係我阿叔打到人地仆哂街 哈哈哈

最緊要係膽 同武器

咁如果咁唔好彩 對家係已經有案底咁點

覺得運動能力 當兩個唔識打交 做運動多d個個贏面大

港英政府禁止左街頭講手
禁止之前應該係大撚把

即係拉都唔拉定拉完返去和解就完?
咩手尾都冇?

你講打贏緊係先手啦 你係想打低佢 諗都唔諗打佢一拳係佢塊面到佢仲邊有勇氣同你打呀

對家同你一樣有

哈哈哈 拳頭交多數和解

緊係腹肌啦

錫到佢射冇哂力就唔夠你打 巴打gay得黎都幾陰毒

係
你一定要既開file 既都得
班大sir 會大鳩你兩邊都落charge
唔係重傷死人有記者既都唔會點追究

不行了

最重要一定係旁述 ，成件事個層次即刻高左

竟然唔係腹肌 好失望

腳刀～

拳拳冇力 睇怕一係醉左 一係stone左

磅數同夠狠
對方一失重心就打到佢老母都唔認得

應該係杜汶澤講做臥底嗰幾個頭最重要

律師

最緊要係識打棒球ga規則

狠勁

係街打交最重要 熟讀法律條例 打交果幾條

有咩特別 講黎聽下？

入佢中路!

拳頭要實 但唔好全實 實得嚟又唔可以咁實

我同大家示範一次 一打完就向後縮
腳呢 就前後咁跳下跳下

冇咩特別 令出嚟兇下對家

話明打交 一齊罰 兇到就唔報警啦

唔報警咩事都冇

夠人打

腦，令自己輸場交對方輸人生

同路人

我都想知 之前搭搭下車有條唔知白卡仔定醉酒佬撩我落車打交

上次個死南亞仔挑我機以為有腹肌就好好打
錫佢個春袋一下佢即刻成個人軟晒瞓係地下任我魚肉

夠人多

打交最緊要打贏同威，理得你點打

一閃二避三投降

咁你要好忍得 一拳都唔還得

唔係輸左場交 輸埋個身

最重要喺

贏呀！

啱呀 而家香港咁多阿差同大陸狗
本地人一定要自強

做警犬 show張證估下仲敢唔敢打你

去親p記都見到好多呀差
唔算好muscular但都好鬼厚身痴線
我自問真心唔夠打

比賽就話唔可以隨便走
打交既話 留得愈來對自己愈不利
應該打幾下 幾下都冇優勢又唔係非打嬴不可就有咁快走咁快

膽 > 力量 > 體形
夠膽夠力既，真係一下可以收皮，練咩功都無用

牛奶補血，啤酒補氣

要上屬性

最緊要梗係打贏啦

夠狠

最緊要係走得快

人數

一定唔關腹肌事

笑
你好彩咪笑
一陣人地不育你就含家鏟

走！

我咩都5知, 只係知個頭落地個陣幾大聲下@0:34

緊係無預兆咁出手

人地以為兇到你 唔會防備

先出手確保打傷左佢先 同時又可以睇佢反應 知道條友有無料到

兩個都有份打交
阿sir黎到一定會叫你和解

內功

係個爐

反應

報警

學開拳 對拳頭就係武器啦
真係用學返黎既拳去打普通人
都好易重傷啦對面

唔好跌倒

wifi
因為wifi不破
哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈哈

玩陰招，逼佢岀手打你先，唔好還手。好彩既話警察趕到一定拉佢先，至少都有普通襲擊罪。
不過大前提要放低自己既自尊同鬥無恥

猛虎落地勢，學完呢招之後8歲到依家同人嘈交未試過受傷

最重要唔好打死人

邊敢打 無情力一拳打落個頭到好易打死人

後台

原來兒登仔識打交?

一睇就知冇打過街交 你拳頭幾粒骨硬過頭骨？

出手第一擊
一定要中同重手

出黎行，打交又好劈友又好，最重要係有錢啊！！！！
贏既，俾錢請律師打甩佢，輸既，俾錢請律師告鳩佢
仲有咩好講啊？一定係有錢！

直接答返樓主問題，兩個都赤手空拳，假設技術差唔多咁一定係體重重要啲，好簡單舉個例，拳賽係用體重唔係身高分級別你就知啦
見你話想學拳都係想保護自己，留個tg介紹下你啦

唔好怕醜
咁大個人係大街比人望住你做馬嬲戲,多啲羞恥心都唔得

型

係打和呀

休班

認真 氣
冇氣你抽幾野都喘哂氣

真心？

記得飲多 d奶

快狠準
先發制人
後發制於人

身高冇得變
磅數冇意思
你食到成身肥膏都係廢
練大隻都唔代表打交勁

最緊要夠狼
用最短時間造最大傷害
然後get the fk out
唔好係到攞彩等比人拉/ 等人吹雞

觀眾
冇人打黎托牙

最緊要緊係唔好比人點相
其二就係疊馬

一個人再好打你比人圍咪又係要走

要有自信

最緊要有班女打氣

磅數一定最重要
做開運動都知，除非你係職業打拳果啲，如果唔係，打爛仔交，我肥過你168 70kg vs 175 50/60kg
真係撞一撞你已經散
打爛仔交體格最重要，招式果啲你諗得出就得

身高 體重

懂得錫春袋

你落mk見到果班mk 00後
真係懷疑一拳打落去佢會暈左/重傷

係人數

On9，一定係手機

有冇睇巾幗?柴九點講?

最緊要大大聲屌佢老母再言語攻擊佢
引佢打你一拳/接觸到你
之後即刻訓底，扮暈乜柒都好
直接叫人999

差佬黎到，一定叫你和解
死都唔好和解，話要叫白車
之後呢個空檔時間，傾賠償，數目真係任你up!
對方出手一定錯/犯法，獅子開大口唔撚洗驚

記住，你口臭屌人老母係不犯法的，隨便任屌
佢打/掂到你果個位，有無痛？
有無頭暈？
有無想嘔/喉嚨有血味？
有無記憶唔係好清楚？
有無撞親隻牙果d?
係就要claim 足

一定要收到錢先和解，如果唔係就上差館
佢實驚撚過你
少則拎幾千，重則拎幾萬
咪撚蝕比佢

拎完錢，你就自己考慮和唔和解
叫條仆街跪底求下，再拍片上youtube 撚鳩佢

拳要實
唔好太實
唔好全實
實得尼唔好太實

爆擊率

啱

最緊要人多過對方

on9 先係街到打交

引佢返主場之後密室禁錮佢咁就想點玩都得

最重要係打蠃

爛仔交一定係鬥狼

揸揸手先

最緊要係出手先

鍵戰人地打得你驚春咩
打交一齊告 最多罰幾舊